警隊19人獲擢升 包括以「Yellow Object」形容被捕人士外籍警司韋華高

新界北總區警司（行動）韋華高。

警務處最新一期出版的刊物《警聲》報道，處長鄧炳強上月29日向19名高級警務人員頒發晉升函件，當中包括多名有份參與處理反修例示威的警員，如曾以「yellow object(黃色物體)」形容被捕人士、駐守新界北總區的外籍警司韋華高，以及被指有份在「612」當日任指揮官的外籍警司薛鎮廷，均擢升為高級警司。

晉升為高級警司的警員另外包括陳達明、林俊傑、羅樹培、薛鎮廷、曾仲斌、韋華高、王智榮、黃震宇、游健雄、楊鎮波、余偉傑、陳金菊、鄭麗賢、張綺玲、毛莉莎及黃國基。張祺志則擢升為高級警司（專門人員）。

另外，有兩人獲晉升為總警司，包括曾兩度於東區區議會中途離席的東區指揮官韋志達、以及網絡安全及科技罪案調查科的羅越榮。許統輝則獲晉升為警察電訊監督。

另外，鄧炳強亦向9人頒授處長嘉獎，包括總督察盧宗旺、高級督察曾曉雅、警署警長馬清華和盧志聖、警長李芷安和黃秉翹、警員林曉慧、蘇偉文和王啓鋒。

殺人放火金腰帶

制裁榜上有名

肯幫中共殺人就有份升

流浮戈刀手快啲

包括陳達明、林俊傑、羅樹培、薛鎮廷、曾仲斌、韋華高、王智榮、黃震宇、游健雄、楊鎮波、余偉傑、陳金菊、鄭麗賢、張綺玲、毛莉莎及黃國基。張祺志

包括陳達明、林俊傑、羅樹培、薛鎮廷、曾仲斌、韋華高、王智榮、黃震宇、游健雄、楊鎮波、余偉傑、陳金菊、鄭麗賢、張綺玲、毛莉莎及黃國基。張祺志

包括陳達明、林俊傑、羅樹培、薛鎮廷、曾仲斌、韋華高、王智榮、黃震宇、游健雄、楊鎮波、余偉傑、陳金菊、鄭麗賢、張綺玲、毛莉莎及黃國基。張祺志

包括陳達明、林俊傑、羅樹培、薛鎮廷、曾仲斌、韋華高、王智榮、黃震宇、游健雄、楊鎮波、余偉傑、陳金菊、鄭麗賢、張綺玲、毛莉莎及黃國基。張祺志
包括陳達明、林俊傑、羅樹培、薛鎮廷、曾仲斌、韋華高、王智榮、黃震宇、游健雄、楊鎮波、余偉傑、陳金菊、鄭麗賢、張綺玲、毛莉莎及黃國基。張祺志
包括陳達明、林俊傑、羅樹培、薛鎮廷、曾仲斌、韋華高、王智榮、黃震宇、游健雄、楊鎮波、余偉傑、陳金菊、鄭麗賢、張綺玲、毛莉莎及黃國基。張祺志

佢地真係做咩都冇後果

D人仲話要入去滲透做狗升到咁上下進行改革

有後果
個後果咪就係升職加人工

點解冇留炸雞份

升職吸毒

垃圾

你話人yellow ibject...人地話返你black object fucking nigga...佢係自己野種族歧視返黎

fucking bald

一撚樣

升到頂啦佢
慌佢升到幫辦咩

屌你老母 成個龜頭咁撚樣

其實佢係咩國藉？